（假到出汁）衝出主席台搶咪抗議 葉劉淑儀諷刺黃碧雲 為「勇武派」選票而演戲

【搶奪話題】

立法會教育事務委員會上
民主派不滿主席 #葉劉淑儀
「打尖」討論中小學教材議程
民主黨 #黃碧雲 衝出主席台搶咪抗議
期間葉劉淑儀諷刺黃碧雲
為「勇武派」選票而演戲

#政情網上行 #Now新聞台

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

今次撐姐姐佢又講得幾岩

b云
不是同路人

政客為選票有咩問題

駁唔到